## 過去のよくある質問と回答例

### 予約・変更・キャンセル

Q: 予約するの画面が出てこなくて選択できません。
A: ご予約ありがとうございます。
本日マイページに不具合があり、問診項目が表示されない状況がありました。
マイページより問診の提出が可能となっておりますので、恐れ入りますが問診の提出をお願いいたします。

Q: 予約するをタップしたらこの画面になってこの手順が出来ません
A: ご予約ありがとうございます。
本日マイページに不具合があり、問診項目が表示されない状況がありました。
マイページより問診の提出が可能となっておりますので、恐れ入りますが問診の提出をお願いいたします。

Q: 予約時間の変更したのですが、反映されていますでしょうか。
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: お世話になっております。
マンジャロの配送について、時間指定は可能でしょうか。
もし可能な場合、どのような方法で指定すればよいか教えていただけますと幸いです。
お忙しいところ恐れ入りますが、ご確認のほどよろしくお願いいたします。
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: お世話になります。
マンジャロ5mgの1ヶ月分の処方をお願いしたのですが、手違いがあったのか2.5mgの2ヶ月分になっているので、変更できますか？
A: 再処方申請が承認されました🌸
マイページより決済のお手続きをお願いいたします。
何かご不明な点がございましたら、お気軽にお知らせください🫧

### 料金・支払い

Q: クレジットカード決済でマンジャロ5mgを購入したのですがマイページに反映されていません。
引き落としはされていますが購入はできていますか？
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: 昨日はカウンセリングありがとうございます。決済完了致しました
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: 銀行振込の、口座名義のカ）コブシとは何でしょうか？お名前ではないのでしょうか？
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: 銀行振り込みした時は入金確認の連絡はきますか？
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: お世話になります。
2.5ミリと5ミリ
各1ヶ月お願いしたのですが、決済はどのようにすればよいのでしょうか。
A: 再処方申請が承認されました🌸
マイページより決済のお手続きをお願いいたします。
何かご不明な点がございましたら、お気軽にお知らせください🫧

### 薬・処方・副作用

Q: お世話になります。
1日の食事回数は2～3回、内容はお米やパンなどの主食と、お肉と野菜のおかずのパターンが多いです。
5mgを16回(4ヶ月)使用していて、食欲抑制の効き目が落ちてきている気がして、今回7.5mgを希望させていただきました。
よろしくお願いいたします。
A: 再処方申請が承認されました🌸
マイページより決済のお手続きをお願いいたします。
何かご不明な点がございましたら、お気軽にお知らせください🫧

Q: 5mgを1ヶ月頼もうとして
2.5mgを2ヶ月頼んでしまいました
A: 再処方申請が承認されました🌸
マイページより決済のお手続きをお願いいたします。
何かご不明な点がございましたら、お気軽にお知らせください🫧

Q: 5mgを2本使用し1キロ減ったのですが、３本目であまり食欲抑制が感じられなくなってきた気がします。
今日で3本目を打って３日目です。

【食事内容】
１日３食

朝食　
200キロカロリー前後

昼食　
400キロカロリー前後

間食
あり

夕食
500〜700キロカロリー前後
A: 再処方申請が承認されました🌸
マイページより決済のお手続きをお願いいたします。
何かご不明な点がございましたら、お気軽にお知らせください🫧

Q: すみません、5mg購入するところ間違えて2.5mgを購入してしまいました。
A: 再処方申請が承認されました🌸
マイページより決済のお手続きをお願いいたします。
何かご不明な点がございましたら、お気軽にお知らせください🫧

Q: お世話になっております！
2月に再処方していただいたのですが、5mgにしたくて、マンジャロ5mgの1ヶ月分を購入希望なのですがまた診察は必要でしょうか？
A: 再処方申請が承認されました🌸
マイページより決済のお手続きをお願いいたします。
何かご不明な点がございましたら、お気軽にお知らせください🫧

### 配送・発送

Q: こんにちは。
発送はいつ頃になりそうですか？
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: 医師の方の名前とかがないので詐欺を疑っており不安なのですが、しっかり正規品のマンジャロが届きますか？
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: 商品はいつ届くのでしょうか？
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: １４時までに購入で当日発送ですよね？？
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: 発送されたかどうかはどこで確認できますか？
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

### 再処方・追加注文

Q: 追加でマンジャロ欲しいです
A: 再処方申請が承認されました🌸
マイページより決済のお手続きをお願いいたします。
何かご不明な点がございましたら、お気軽にお知らせください🫧

### 問診・来院

Q: こんにちは。
まだ問診入力していないのですが、マイページ上で「問診はすでに完了しています」と表示されています。
入力は不要でしょうか？
A: ご予約ありがとうございます。
本日マイページに不具合があり、問診項目が表示されない状況がありました。
マイページより問診の提出が可能となっておりますので、恐れ入りますが問診の提出をお願いいたします。

Q: ありがとうございます。
現在もこちらの表示がされ、問診ができないようです💦
A: こちらのサイトのエラーで大変恐れ入りますが、問診を提出されていない場合は診察を受けることができませんので、何卒よろしくお願いいたします。

Q: 問診済みになっていて何も出来ないようになってます。
A: こちらのサイトのエラーで大変恐れ入りますが、問診を提出されていない場合は診察を受けることができませんので、何卒よろしくお願いいたします。

Q: すみません、まだ、問診の入力ができないみたいです
A: こちらのサイトのエラーで大変恐れ入りますが、問診を提出されていない場合は診察を受けることができませんので、何卒よろしくお願いいたします。

Q: そちらのエラーで問診を提出することができません。
A: 度々申し訳ありません。
マイページの問診ボタンの表示が改善されましたので再度お試しいただけますと幸いです。

### その他

Q: ありがとうございます。
A: 再処方申請が承認されました🌸
マイページより決済のお手続きをお願いいたします。
何かご不明な点がございましたら、お気軽にお知らせください🫧

Q: メニューが表示されないです😥
A: 本日ヤマト運輸のチルド便で発送させていただきました。
マイページにて追跡番号照会が可能となっており、発送が開始されると日時指定が可能となります。
日時指定を希望される場合は追跡番号を入力してお試しください🌸

お届け後、マンジャロは冷蔵保管をするようにお願いいたします。
冷凍保存を行うと薬液が凍結したり効果が下がってしまいますのでご注意ください。

Q: https://fzfkgemtaxsrocbucmza.supabase.co/storage/v1/object/public/line-images/20260200585/1770536478289_recv.jpg
A: こちらのサイトのエラーで大変恐れ入りますが、問診を提出されていない場合は診察を受けることができませんので、何卒よろしくお願いいたします。

Q: こうなっていてできないです
A: 度々申し訳ありません。
マイページの問診ボタンの表示が改善されましたので再度お試しいただけますと幸いです。

Q: エラーの解消をお願いします。
A: 度々申し訳ありません。
マイページの問診ボタンの表示が改善されましたので再度お試しいただけますと幸いです。

